聽日 黃店購買日，主要幫d早期有出聲既商店

大家可以透過 Facebook IG 搵到黃店既發聲。特別係幾個重要日子。69，612，721，85，831後既言論。

太多藍店九月中開始混水摸魚，如果有心唔會九月中先表態。九月中先表態，佢愛既唔係香港，係香港人既錢。大家聽日唔好幫襯錯！

例子：
722已表態

612已表態

Push